[西班牙播毒源頭!] 西媒：武磊確診感染新冠病毒！隊內曝光第二人

西媒曝武磊感染
香港時間3月21日淩晨訊 愛斯賓奴週二宣佈球會有6人確診感染新冠病毒，但並未公佈這6人的名字。《每日體育報》今天透露，武磊正是其中之一。

在愛斯賓奴週二公佈6人感染之後，只有烏拉圭媒體透露卡富雷拉是其中之一，其他5人的名字都沒有被透露。不過媒體透露，在這6人中，4人是球員，2人是工作人員。

週五，《每日體育報》透露，儘管愛斯賓奴並沒有透露球員名字，但在卡富雷拉的名字被曝光之後，武磊成了第二名被確診感染新冠病毒的球員。

值得一提的是，武磊在週記中並未表示自己已經感染新冠病毒，而是表示，「我們全隊都在家隔離，等待情況好轉的時刻到來。在沒有球賽和訓練、也出不了門的日子裡，除了在家中自行進行基礎訓練，保持體能和基本的身體狀態外，我最大的任務是承擔家中的採購重任，一次多囤一些必需品，減少外出。」

即係中左都仲出去買野?

「武漢」肺炎

以後唔洗踢了

武磊

武磊肺炎

希望平安大吉
武球王

好波

共享中國人榮耀

成個西甲，我只係想一個人中武漢肺炎

鳩sir

慶祝

好球

早日康復

改名做武肺啦

返中超武漢隊踢

去到西班牙都要共享中國人榮耀

隻毒翻屋企姐

Var goallllllll!!

最緊要人有事

笑左

WULEI-19

希望病魔早日戰勝武磊